[維穩派]泛民左膠打手LIKLN

表面正義，實則專幫左膠宣傳！

由你把口講證明佢清白
THX

冇需要你信,因為你地係一樣係左膠